男子患罹患眼癌致毀容 女友不離棄陪走最後人生路

圖

如果男友毀容，並非所有人都做到不離不棄。而泰國男子因罹患眼癌，臉部嚴重變形，令五官難以辨認。而女友三年半間一直陪伴在旁，直至男友前日日病逝，女友在Facebook發文表示「我真的很抱歉，我竟然沒有陪在你的身邊」。

女子阿提塔雅（Atittaya Chumkeaw）男友21歲，三年前診斷出罹患視網膜母細胞瘤，該癌症傳播速度很快，導致雙眼凸出、臉腫大，視力及聽力都下降。該病屬於罕見，每年每百萬人僅五人感染。

阿提塔雅剛得知男友得病時，每天都痛哭，不過後來決定坦然面對，並陪伴鼓舞男友，並不時在Facebook上發合照，包括今年2月時交往三周年的合照。不過病情越來越嚴重，男友身形也日漸消瘦，29日塔雅當時並不在泰國，而她接到男友家人的訊息，直到男友已經過世。塔雅在Facebook發文，並立即趕回泰國送男友最後一程。網民紛紛安慰，希望她能堅強。

咁都肯陪到最後

哈利

問世間情是何物

天國的階梯

以後唔講笑話人生眼癌

要落地獄

你接受唔到巴魯坦星人?
你歧視眼癌患者?

佢就病死果時都唔係佢身邊？
得閒就去睇下佢
打下卡自拍放上網
咁就出左名

好撚好笑啊屌你老母

眼都有癌

咩原因會致眼癌？

點解韓劇d眼癌唔係咁

好女人
希望佢之後得到幸福

冇陰公，咁靚仔咁早就...

唔係點分遺產

男友21歲，可以有幾多遺產..

巴魯坦星人同眼癌患者有咩關係？
定係你想歧視眼癌患者？

rip

反正都釘 送佛送到西

咁快笑定你全家同自己

post巴魯坦星人就係恥笑人 咩邏輯
如果我生cancer唔會想好似你呢類人咁樣「同情」我囉

明明巴魯坦星人係一個萌角

癌症係感染返黎？

咁靚仔都 rip

係香港呢啲地方
一早就反面唔認人
去搵定下家埋單啦
先不論外貌身材
呢個重情重義嘅女仔
一定係上帝嘅禮物

仲要陪佢3年 難得

崔智友都冇腫成咁
一睇就知係喊腫哂扮眼癌

咁post出黎做咩呀？講黎聽下
小學雞式死撐
緊係唔同情啦，笑柒你抵死添啦

the fly

如果你生cancer都幾肯定冇人會同情你
亦都冇人會陪住你

我覺得個男仔真係好慘
除咗係肉體上嘅痛苦
仲要見到個樣變成咁⋯⋯
希望佢安息
R.I.P.

如果你身邊人生過cancer
你就知冇人需要同情
用正常人嘅眼光看待
可以自嘲，幽自己一默
用正面嘅態度去生活
同情可以換黎咩
啊，忘記左你呢類香港人非常富有同情心
會捐錢比乞丐集團黎滿足自己做善事嘅需要

除非自己鍾意當自己係悲劇主角
日日怨天尤人哭哭啼啼咁生活
癌症病房見得多
大家都係一視同仁
唔會好似你呢類偽善嘅人用奇異嘅目光打量呢啲病患
我們都是巴魯坦星人
只是你比我們更早返回那個星球

睇完張圖就先入為主對號入座話人恥笑人嘅人
反思下自己個腦裝住幾多垃圾觀念同思維

Block左條傻仔算啦

你鍾意啦
反正你生活上都唔會面對呢啲野
呢則新聞過幾日你都會忘記
香港人嘅生活就係咁
唔會深究

真愛